有冇人唔支持鏟高爾夫球場起樓?

首先正常香港人根本唔會想住喺嗰度, 遠撚到仆街
D人住北區返市區工已經來回兩三個鐘, 仲要起喺個更加偏僻嘅地方, 點平都唔會住, 更莫講話拎幾球野去買私人樓
到時起大量公屋都只係畀晒D唔撚駛做嘢嘅蝗蟲更快上樓更快印印腳唔駛做
D政客成日話唔夠公屋, 排好耐先上倒樓, 但係其實正常有手有腳有份工嘅人, 而家都係冇資格排公屋
D蝗嚟咗7年又申請第二批蝗落嚟, 第二批蝗過一年又申請倒公屋
屌你老味越多公屋越易排就只會吸引越多蝗落嚟攞著數

其次D人話個高爾夫球場得有錢佬用, 其實鏟咗佢拎嚟起樓都只會由得有錢佬用變成得大陸蝗蟲用
而家咁樣起碼算係個綠化地帶, 睇落都冇咁唔順眼, 而且實際上又真係會有國際性比賽搞
等到變撚咗新天水圍城就真係生人勿近
根本同個填海島一樣, 正常香港人到最後根本唔會有任何得著, 反而將周圍嘅環境破壞得一乾二淨

yes, cut撚咗單程證及阻止支那人湧入即可

而家咁樣根本點撚起都冇用
越起越唔似一個正常城市

問題焦點唔應該係土地政策而係人口政策。

大家食得好仆街咁囉

Cut 左150人先

本身冇咩支唔支持 不過班反對嘅太臭串

一係搬個golf場上大灣區囉
班有錢佬咁愛國唔係唔上去下話

我想住果到